家用WiFi點睇買邊個最好

小弟家的WiFi經常斷網 係屋企都要開數據 求教學咁多位

幾錢

用lan線

asus ac68u
or
ac86u

屋企細就asus 求其, 大就netgear orbi

又唔講屋企上網咩速度plan
又唔講面積 屌你你介紹埋我個份

TP link啱你架啦